一遇到啱嘅人可以好快好沉迷

平時就算識幾多人條件幾好都唔會心動，可以好耐都無鍾意嘅人，但一遇到嗰個人就可以幾日就沉晒船咁，有無人都係咁(唔好屌我用沉船，諗唔到更好嘅形容語)

恭喜你

我咁講啫

同意
我同而家個女朋友，做左同事2年幾，都可以突然間一個月後變做女朋

我意思唔係咁

轉變點嚟
突然有感覺？

@湯圓圓

唔準搶我女朋友

咪on9

因為你聽過

確認過眼神 我遇上對的人

無聽過

不過佢無沉我

完全明白
可惜人哋有另一半

不過都係繼續單機

Exact7ly

係通常好快俾人收皮

你咩事 神曲來喎

收左皮too
希望下個會更好

我都係 成日諗起佢 但又唔可以搵佢見佢

學校exchange 尾二果日
膽粗粗問可唔可以做我一日女朋友
做到呢家兩年了

首先要挨過依段日子啊

榜樣

Sorry唔聽JJ

咁即係唔啱囉

曾經我哋大家都沉迷過大家，只能夠怪自己錯過咗個機會

你就好

人生最痛

雖然依家放低咗，不過都係有啲唔捨得

冇問題既
係難過左少少姐

忍唔住就諗起

收左皮too，第1次遇到個真係啱同有一齊計劃過將來，最後

用「搭沉船」得唔得
又表達到個意思
又唔使俾連登仔屌

多一個字無咁順口

咁遇上特定嘅一個人就沉囉
真心對好多女仔都無感覺
但零零舍舍就係佢一個

點樣可以自拔

抖音大陸仔？

所有人都想解決嘅問題

搶佢返黎，我成功左

但唔知人地有冇但自己明顯地沉船了

多數都係無

我明 一見鍾情 過到電果種

唔同

same here

次次都係咁

其實我知道佢真係仲有感情，只係佢過份理性，覺得無辦法再行落去，其實有冇方法可以挽留得番段感情

咁沉都係得一次
希望將來嘅我打倒今天嘅我

jj都比人當大陸仔 兒登

件事好複雜
佢又諗緊分唔分手，
但其實我都係啱啱分手無耐，
同埋我表咗白
我都諗緊其實係咪真係咁鍾意佢
好似過個冷河俾自己同佢都冷靜下會好啲

你永遠叫唔醒扮瞓嘅人

加油，祝你好運

係捉得愈緊，走得愈快

無㗎
當你feel到人哋唔係好想so你嗰陣就會自己收皮

唉.... 感同身受

唯有等待時間過去，大家靜下，可以既就再搵佢

再搵結果都會一樣

沉多幾次 人家唔so你 你就唔會再沉

至少嘗試過

我而家個女朋友就係咁，但因為係外地識又異地戀，屋企唔太鐘意....

你真係咁好彩定你濫咋... 次次...

點都會唔甘心

你當係我濫啦

試多一次，唔想因爲啲小事去放棄一個曾經共同過計劃 努力既人

我唔係嗰個人

蘇州過後無艇搭呀仲諗

完全明白
但對方對我冷淡就會好唔開心
會想自己一個人靜落黎，唔再揾佢
P.S. 就算好夾但未一齊